Starting ChromeDriver 73.0.3683.68 (47787ec04b6e38e22703e856e101e840b65afe72) on port 26193
Only local connections are allowed.
Please protect ports used by ChromeDriver and related test frameworks to prevent access by malicious code.
abr 23, 2019 5:06:48 PM org.openqa.selenium.remote.ProtocolHandshake createSession
INFORMACIÓN: Detected dialect: OSS
Error leyendo archivos String index out of range: 29
Se encontró una diferencia en la linea 52
Dom original:             <div class="success-text">Demo TEST 10/04/2019 V5.0.</div>
Dom actual:             <div class="success-text">Demo TEST 23/04/2019 V6.0.</div>
Diferencia: (TEST 10/04) --- (TEST 23/04)
---------------------------------
Se encontró una diferencia en la linea 53
Dom original:             <div class="description line-1"> Somos PERIFERIA IT somos DEVOPS</div>
Dom actual:             <div class="description line-1"> Somos CBIT somos DEVOPS</div>
Diferencia: (omos PERIF) --- (omos CBIT )
---------------------------------
Se encontró una diferencia en la linea 60
Dom original: 
Dom actual: <div> <iframe allow="accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen="" frameborder="0" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/cpweKrgVJCc" width="560"/> </div>
Diferencia: () --- ()
---------------------------------
Comparando imagenes de look and feel
Porcentaje de diferencia en look and feel:0.44894612274675866
Finalizando ejecución a las 20190423-050656
